我仲喺旺角地鐵站排緊落去往中環方向嘅車

成半個鐘都仲未落到去

我都係旺角

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

隧巴112，上星期經驗，等3mins上到車，有位坐，30mins到

應該中環轉車？

卒之落到月台，我希望3點半前入到車廂

中環轉，車尾上好快

其實食飯先 5點先出發會唔會太懶..

呢個款仲多人過上星期 今日可能行到12點

唔好再搭港鐵，搭船搭巴士
啲人係晒地底冇用
要去晒路面

搭巴士啦 112 102 104 117 全部都得